你係警察？示威者？

下次買定營光棒，我係警察，班popo話委任證呀。。警察做野時係唔需要委任證架嗎。
示威者呀？定係警察？阿媽好亂

2019年8月11日